唔撚好信曾鈺成！ 點解佢入到Poly?

明眼人都知 一票不投民建聯

下任特首了

推

屌佢西環

唔好信曾鈺成

似 但我哋如果輸咗都冇得話事㗎啦

最大問題有鄭承隆、上次中大記者會個攪屎棍

由法國訪問到依家 呢個人好唔撚可信

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推，唔好信佢，佢老狐狸嚟

出緊口術

捉佢做人質

屌，佢話跟佢出去，但唔保證你會唔會比人拉

人生安全？ 要坐幾多年？

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

叫佢地走

有狗抄記者 跟埋一齊入去 唔好信佢

唔好信，小心狗由後門入

建制唔同派系
有溫和派同強硬派
但結果都係想拉9晒你

千萬唔好信佢

推，咪撚信隻老狐狸

屌你老母 搵鬼信咩

點解泛民一個都入唔到

一定有狗扮記者

張達明都無用，依家D狗根本打到手足殘廢

叫佢收撚皮

求下手足 唔撚好信佢地

陪佢地老母

無律師呢？

咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸咪撚信隻老狐狸

班人好似軟化想自首.......唔好呀

探路，評估人數，環境

跟佢走比人告 on9

咩都保證唔到就收撚皮啦屌你老母

無保證你入黎傾乜

同d手足講唔好信佢地

出面救緊你地班手足 俾班狗打撚緊